[Atlantis]夢之歷險新私服之AkaneSasu族

Altantis又係比較貼近正服
XP RATE: x8
HERO XP RATE: x10 (custom)
DROP RATE: x1 (custom)
GOLD RATE: x2
FAIRY XP RATE: x20
REPUTATION RATE: x6
4月11號已開服
想玩夢之歷險又唔想係正服燒錢既歡迎加入
AkaneSasu族有女同埋有好多女(台妹都有喔)

add我discord Suki#7708

已add

推

suki快啲帶我升！

係咪可以淨係DOWN launcher?
我放左launcher都開唔到game

你地點睇到啲Dmg總和

有無公會？

有啊加我discord

岩岩加左了 廿八座大王#3013

邊個地區嘅私服？